為左香港既未來，本人責無旁貸 決定參選2020立法會選舉

自我介紹：
27歲
一名土生土長既普通香港女孩
無政治聯繫
政治立場 進步民主派/溫和本土派
競逐選區：九龍西
參選口號：香港淪陷 義人奮起 抗爭到底 至死方休！
主要政綱：
眼見議會逐漸失衡，保皇派壟斷議會，溫和議政和不溫不火的抗爭已告無用，本人誓繼激烈抗爭文化帶入議會，衝擊保安、霸佔主席台、擒臺掃場自然少不免，必要時更會拳腳相向、放屎蜢、臭氣彈等務求阻礙惡法通過，希望大家支持。

樓主有冇呢種級數先